[{"id":0,"date":"2022-06-09","y":"2022","m":"06","d":"09","month":"J\u00fanius","month_short":"J\u00fan.","day_name":"cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k","symb_name":"d340","symb_jpg":"\/images\/weathers\/forecasts\/d340.jpg","symb_png":"\/images\/weathers\/forecasts\/d340.png","weather":"Felh\u0151s, es\u0151 \u00e9s vihar","wind_degree":"w000","wind_jpg":"\/images\/weathers\/forecasts\/w000.jpg","wind_png":"\/images\/weathers\/forecasts\/w000.png","wind_speed":"11 km\/\u00f3","rain":"19,0 mm","min":"+17\u00b0C","max":"+24\u00b0C","updated":"2022.06.09. 09:10:05"},{"id":1,"date":"2022-06-10","y":"2022","m":"06","d":"10","month":"J\u00fanius","month_short":"J\u00fan.","day_name":"p\u00e9ntek","symb_name":"d340","symb_jpg":"\/images\/weathers\/forecasts\/d340.jpg","symb_png":"\/images\/weathers\/forecasts\/d340.png","weather":"Felh\u0151s, es\u0151 \u00e9s vihar","wind_degree":"w360","wind_jpg":"\/images\/weathers\/forecasts\/w360.jpg","wind_png":"\/images\/weathers\/forecasts\/w360.png","wind_speed":"22 km\/\u00f3","rain":"8,4 mm","min":"+16\u00b0C","max":"+22\u00b0C","updated":"2022.06.09. 09:10:05"},{"id":2,"date":"2022-06-11","y":"2022","m":"06","d":"11","month":"J\u00fanius","month_short":"J\u00fan.","day_name":"szombat","symb_name":"d240","symb_jpg":"\/images\/weathers\/forecasts\/d240.jpg","symb_png":"\/images\/weathers\/forecasts\/d240.png","weather":"K\u00f6zepesen felh\u0151s, es\u0151 \u00e9s vihar lehets\u00e9ges","wind_degree":"w360","wind_jpg":"\/images\/weathers\/forecasts\/w360.jpg","wind_png":"\/images\/weathers\/forecasts\/w360.png","wind_speed":"22 km\/\u00f3","rain":"2,9 mm","min":"+17\u00b0C","max":"+25\u00b0C","updated":"2022.06.09. 09:10:05"},{"id":3,"date":"2022-06-12","y":"2022","m":"06","d":"12","month":"J\u00fanius","month_short":"J\u00fan.","day_name":"vas\u00e1rnap","symb_name":"d000","symb_jpg":"\/images\/weathers\/forecasts\/d000.jpg","symb_png":"\/images\/weathers\/forecasts\/d000.png","weather":"Der\u00fclt","wind_degree":"w360","wind_jpg":"\/images\/weathers\/forecasts\/w360.jpg","wind_png":"\/images\/weathers\/forecasts\/w360.png","wind_speed":"14 km\/\u00f3","rain":"0 mm","min":"+17\u00b0C","max":"+25\u00b0C","updated":"2022.06.09. 09:10:05"},{"id":4,"date":"2022-06-13","y":"2022","m":"06","d":"13","month":"J\u00fanius","month_short":"J\u00fan.","day_name":"h\u00e9tf\u0151","symb_name":"d200","symb_jpg":"\/images\/weathers\/forecasts\/d200.jpg","symb_png":"\/images\/weathers\/forecasts\/d200.png","weather":"K\u00f6zepesen felh\u0151s","wind_degree":"w315","wind_jpg":"\/images\/weathers\/forecasts\/w315.jpg","wind_png":"\/images\/weathers\/forecasts\/w315.png","wind_speed":"7 km\/\u00f3","rain":"0 mm","min":"+16\u00b0C","max":"+26\u00b0C","updated":"2022.06.09. 09:10:05"},{"id":5,"date":"2022-06-14","y":"2022","m":"06","d":"14","month":"J\u00fanius","month_short":"J\u00fan.","day_name":"kedd","symb_name":"d100","symb_jpg":"\/images\/weathers\/forecasts\/d100.jpg","symb_png":"\/images\/weathers\/forecasts\/d100.png","weather":"Kiss\u00e9 felh\u0151s","wind_degree":"w000","wind_jpg":"\/images\/weathers\/forecasts\/w000.jpg","wind_png":"\/images\/weathers\/forecasts\/w000.png","wind_speed":"11 km\/\u00f3","rain":"0 mm","min":"+18\u00b0C","max":"+23\u00b0C","updated":"2022.06.09. 09:10:05"},{"id":6,"date":"2022-06-15","y":"2022","m":"06","d":"15","month":"J\u00fanius","month_short":"J\u00fan.","day_name":"szerda","symb_name":"d100","symb_jpg":"\/images\/weathers\/forecasts\/d100.jpg","symb_png":"\/images\/weathers\/forecasts\/d100.png","weather":"Kiss\u00e9 felh\u0151s","wind_degree":"w135","wind_jpg":"\/images\/weathers\/forecasts\/w135.jpg","wind_png":"\/images\/weathers\/forecasts\/w135.png","wind_speed":"7 km\/\u00f3","rain":"0,2 mm","min":"+16\u00b0C","max":"+25\u00b0C","updated":"2022.06.09. 09:10:05"},{"id":7,"date":"2022-06-16","y":"2022","m":"06","d":"16","month":"J\u00fanius","month_short":"J\u00fan.","day_name":"cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k","symb_name":"d320","symb_jpg":"\/images\/weathers\/forecasts\/d320.jpg","symb_png":"\/images\/weathers\/forecasts\/d320.png","weather":"Felh\u0151s \u00e9s z\u00e1porok","wind_degree":"w360","wind_jpg":"\/images\/weathers\/forecasts\/w360.jpg","wind_png":"\/images\/weathers\/forecasts\/w360.png","wind_speed":"11 km\/\u00f3","rain":"11,0 mm","min":"+18\u00b0C","max":"+24\u00b0C","updated":"2022.06.09. 09:10:05"},{"id":8,"date":"2022-06-17","y":"2022","m":"06","d":"17","month":"J\u00fanius","month_short":"J\u00fan.","day_name":"p\u00e9ntek","symb_name":"d200","symb_jpg":"\/images\/weathers\/forecasts\/d200.jpg","symb_png":"\/images\/weathers\/forecasts\/d200.png","weather":"K\u00f6zepesen felh\u0151s","wind_degree":"w315","wind_jpg":"\/images\/weathers\/forecasts\/w315.jpg","wind_png":"\/images\/weathers\/forecasts\/w315.png","wind_speed":"11 km\/\u00f3","rain":"1,0 mm","min":"+15\u00b0C","max":"+23\u00b0C","updated":"2022.06.09. 09:10:05"},{"id":9,"date":"2022-06-18","y":"2022","m":"06","d":"18","month":"J\u00fanius","month_short":"J\u00fan.","day_name":"szombat","symb_name":"d410","symb_jpg":"\/images\/weathers\/forecasts\/d410.jpg","symb_png":"\/images\/weathers\/forecasts\/d410.png","weather":"Borult \u00e9s gyenge es\u0151","wind_degree":"w000","wind_jpg":"\/images\/weathers\/forecasts\/w000.jpg","wind_png":"\/images\/weathers\/forecasts\/w000.png","wind_speed":"7 km\/\u00f3","rain":"4,5 mm","min":"+15\u00b0C","max":"+26\u00b0C","updated":"2022.06.09. 09:10:05"}]